咁樣啦 紅髮艾德場show

由我黎頂替 有冇問題？
冇就預期舉行
盡左力啦 幫得就幫